侵: I WON THE ELECTION

6 mins ago

侵侵係咪傻9左

twitter 居然冇flag

D左媒諗住點報

等多陣就有

you right
official sources...

d記者今次識唔識英文

6分鐘之後紅字flag左

邊到official
XI N N?

佢咩料。。傻能左

CNN: he means 2016

四年前贏都係贏

XiNN: BIDEN won the election=特朗普認輸

by a LOT

左媒睇唔到

左媒：Translate Server Error

希望佢真係贏

咦？新聞app未有notification既？

怨婦嚟，點會冇

左媒：特朗普聲稱他曾經贏得選舉

「He won」就識自動補完做Biden + 搶閘報道
「I won」咁straight forward 就扮睇唔到

I won the election!

特朗普推文所指只是玩狼人贏得村長選舉

加多幾隻字就被左媒屈認輸
唯有i go to school by bus

唔報

班垃圾媒體報未?

睇得太多連登

Twitter咁怨婦點會無

offical source
都唔知咩黎

屌你老母啲app 壞撚哂

你就傻

I WON THE ELECTION (in 2016)

懷疑之後出親po 都要話我贏左

點解佢話won又冇人報

我淨係知白宮同總統唔計

BIG WIN!!!

Official sources called this election differently

真係jer住晒

侵又玩傳媒

撚狗

班fake news 仲唔報？

唔係打緊咩，冇啦啦又call won

立場報未

左媒：特朗普輸到傻咗

左媒:侵繼續洗腦支持者
令支持者產生佢贏左嘅錯覺

成堆左媒又要點報？fake news?

Twitter flags 'Biden Won' tweet as disputed

當fake news 梗係無

佢咁樣想令對家驚 然後做蠢事？

佢就睇你班媒體可以點樣譯返做佢承認chinajoe

其實official source係邊撚度official
Twitter以為自己係白宮發言人

Trump似系trial & error緊Twitter

其實到底想點，俾佢搞到好亂

trump應該有人提佢
啲媒體個個玩斷章取義
然後trump開始摸緊要點反擊

好搞鬼呀trump

Twitter 都係垃圾黎

邊撚個係official? Media?

我都唔知你真傻定假傻

不嬲嫁啦

傻侵

思覺失調

有病睇醫生啦屌你老母

又話Trump虛假言論？
Won 都無話係今次定上次

牙侵好似D 連登仔咁好可愛

侵侵

侵又係到撚狗

梗係唔會
fake news
蘋果都無

左媒approved

睇到個分別未 侵話自己嬴就唔報 侵話he won 就斷章取義 肉酸到

根本就是FC緊左媒

根本係挑機緊msm d失敗主義同無力感news
單睇佢tweet以為佢鳩叫
其實係因為msm係咁重組句子同亂報野

佢痴Q左線.jpg

In Trump We Trust

間歇性唔識 時識時唔識

（發夢）

呢句嘢講咗有冇過百次？

fake news點會

最多左下細字已經好仁義

又贏

侵哥換緊部抽水機

點呀 尋日報認輸果d報紙肯報未

登媒唔會報的
琴日佢地成功誤導全球傳媒

成班媒體夾埋屈人認輸
不如唔好做新聞 去寫小說啦

召喚now，垃場，cctvb

xinn: 發神經

垃撚圾twitter,成堆fake news media係撚official

幾時有報導？？

推返

佢明顯係撚緊Chitter啦

請發佈d 有營養既回應！

so this is not fake news

撚9啲mainstream media

Official sources called this election differently

邊撚度嘅 official, 睇過

笑撚死內文就講佢2016點贏

9upper